<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Scratch Addons</title><link>https://scratchaddons.com/tr/</link><description>Recent content on Scratch Addons</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><atom:link href="https://scratchaddons.com/tr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Değişiklik günlüğü</title><link>https://scratchaddons.com/tr/changelog/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/changelog/</guid><description>Değişiklik günlüğü Bu projedeki tüm önemli değişiklikler bu sayfada belgelenecektir.
Not: Bu değişiklik günlüğü özetlenmiştir. Tüm değişiklikler için ayrıntı değişiklik günlüğü 'yi kontrol edin.
v1.20.0 2021-09-17 Latest ¶ New addon: grab single block with Ctrl key New addon: hide new variables New addon: move costume to top or bottom (previously part of &amp;ldquo;developer tools&amp;rdquo;) New addon: extra key support New addon: unshare button in editor New addon: remix button in own projects &amp;ldquo;Editor dark mode and customizable colors&amp;rdquo; addon: new &amp;ldquo;Scratch 2.</description></item><item><title>Eklenti Güncellemesi (Geçiş)</title><link>https://scratchaddons.com/tr/scratch-messaging-transition/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/scratch-messaging-transition/</guid><description>Scratch Mesajlaşma Uzantısı artık Scratch Eklentileri! Ne oldu? Scratch Mesajlaşma Uzantısı (griffpatch tarafından) güncellendi ve artık Scratch Eklentileri olarak adlandırılıyor.
Yeniden tasarlanan yeni mesaj özetine göz atmak için uzantı çubuğundaki Scratch Addons simgesini tıklayın!
Scratch Eklentileri, Scratch ile ilgili diğer birçok özelliği de içerir. Bunları etkinleştirmek için Scratch Addons ayarlarına gidin. Örneğin, yeni Scratch mesajları aldığınızda tarayıcı bildirimleri almak için Scratch Notifier 'i açabilirsiniz.
Editor karanlık mod ve Project ilerleme çubuğu gibi Scratch proje düzenleyicisi için temalar ve özellikler de mevcuttur.</description></item><item><title>Eklentiler</title><link>https://scratchaddons.com/tr/addons/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/addons/</guid><description>Eklentiler Bu sayfa, Scratch Eklentileri'nde bulunan tüm eklentileri listeler.
Bu sayfa tamamlanmamıştır ve resimleri tamamlamak için yardımına ihtiyacımız var. Daha fazlasınıburadan okuyun.
List view In this page, an easter egg addon will have an egg symbol besides its name.' data-toggle="tooltip" data-placement="left" data-html="true"Easter egg 2D renk toplayıcı 2d-color-picker Replaces saturation and brightness sliders in the costume editor with a 2D color picker. Hold Shift while dragging the cursor to change the values on a single axis.</description></item><item><title>Geri Bildirim</title><link>https://scratchaddons.com/tr/feedback/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/feedback/</guid><description>Geri Bildirim Gönder Scratch Eklentileri ile ilgili söyleyecek bir şeyiniz mi var? Bu geri bildirim formu üzerinden bize bildirin.
window.i18nStrings = { statusSending: 'Sending...', statusSuccess: 'Sent! Thanks for the feedback.', statusFailed: 'Something went wrong. Try sending again?' } Scratch username, or other identifiers (optional) Feedback Şu anda etkinleştirilmiş eklentilerimin bir listesini gönder (önerilir) Send Alternatifler Bir alternatife ihtiyaç duymanız halinde, burada bazı seçenekler var.</description></item><item><title>Güle Güle!</title><link>https://scratchaddons.com/tr/farewell/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/farewell/</guid><description>Güle Güle! Scratch Eklentileri kaldırıldı. Eklentiyi kullandığınız için teşekkür ederiz!
Eklentiyi yukarıdaki indir butonuna tıklayarak yeniden indirebilirsiniz. Ayrıca Chrome eklenti sayfasınaveya Firefox eklenti sayfasına bir yorum bırakabilirsiniz.
Eklentiyi kaldırma nedenlerinize dayalı olarak, burada yapabileceğiniz bazı başka şeyler de yer alıyor.
Problemi mi var? Lütfen bize burada bildirin veya burada sorunu oluşturun. Bir özellik mi eksik? Bize burada anlatın veya bir sorun oluşturarak öneride bulunun ya da Tartışmalar sekmemizde yayınlayın.</description></item><item><title>Hoş Geldiniz!</title><link>https://scratchaddons.com/tr/welcome/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/welcome/</guid><description>Hoş Geldiniz! Scratch Eklentileri başarılı bir şekilde yüklendi!
Yüklediğiniz için teşekkür ederiz. Umuyoruz ki eklentiyi beğenirsiniz!
Başlarken Adım 1 Scratch Eklentileri simgesine tıkla Simge, tarayıcınızın yukarı sağ köşesindedir. Google Chrome kullanıcılarının simgeyi bulmak için puzzle simgesine tıklaması gerekmektedir.
Adım 2 Ayarlar sekmesine gitmek için dişli çark simgesine basın Bu, eklentinin nasıl çalışacağını ayarlayabileceğiniz Ayarlar sayfasını açacaktır.
Adım 3 Eklenti listesi boyunca aşağı kaydır ve istediğiniz eklentileri etkinleştir Ayrıca her eklentinin aşağı kısımlarında her bir eklentiyi ayarlayabilirsiniz</description></item></channel></rss>